熱浪個隻辣粉有冇得買或者自己整？

好鍾意食熱浪隻味
平時自己炸薯焗薯整雞扒之類都覺得會同隻味好夾
想問下有冇得買類似味道既調味料 或者整既話難唔難
炸雞再配呢隻味應該都好正 諗起又想啪多包熱浪

買包熱浪 開個細口 然後shake 曬啲粉落黎

有，但係用落有小小麻煩
買返嚟係固體狀，一塊塊咁
要自己磨先用得

好處係粗幼可以自己控制
煮嘢醃肉就粗粒，臨上碟就幼啲咁
最好即磨即用，啲味冇咁易走

邊隻，邊度買

正呀
邊度有得買?

成包熱浪搞碎變粉咪得
我平時麵係咁拎黎做料理粉

咪惠康百佳囉，平時一包55g，都喺賣9蚊左右

有
我買開235g